Описание проекта "EVA Test-Task"

- Реализовал сервис, контроллер, репозиторию для сущности Product. 
- Добавил стандартные операции CRUD. 
- Написал фильтр для поиска Product по именни, с помощью регулярных выражений,
	так как в БД по условию может быть больше 1 милиона записей, а для фильтра нельзя
	было использовать языки запросов типа SQL. Решил сделать с помощью циклов и Пагинации дабы исключить возможные експешины с OutOfMemory,
	Но решение такое решение мне не нравится и кажется что все же лучше использовать при таком количестве именно язык запросов. 
	еще в пагинации есть не приятный момент с кастом long в int. максимальное значение для 2 147 483 647 и если его превысет количество записей в бд. то возникнут проблемы. 
- Само приложение старался сделать как можно более легко расширяемым. потому использовал наследование в сущностях и тестах. 
- Перед Запуском приложения в базу данных загружаются данные для тестов в количетве 1000 позиций, использовал LiquiBase. 
- Тесты по-мимо jUnit проводил в postman. 
- Добавил возможность для метода фильтра работать в асинхронном режиме. для этого сделал отдельный енд-пойнт.